搵兼職

好窮，失業左一年，咁嘅市道唔知有無乜野兼職做住先，唔通要做foodpanda

做foodpanda不如做7仔算啦

7仔好似$4x/hr ?

Foodpanda個個都做單又要搶
你依家連錢都無仲簡工開 生存要緊呀

屋企有好多公仔麵，放心

原來要搶單巴打做過？

無睇都知啦 餅就得咁大 邊撚到夠分

問工聯會拎左3000先

有無野介紹黎做

番m記

我都係炒緊散

F&b定housekeep?

可以一試
應該可以邊做邊學

冇野可以學到

學炸薯條